有冇畫家想一齊整隻怪物收集RPG

之前我都有開post 成功搵到巴絲幫手join 我地一齊整game

但因為我地都係part time 做, 又想一年內完成
發現實在唔夠人
所以想係呢到睇下仲有冇巴絲有興趣

我地由3月已經開工
而家有3個programmer, 2個artists 同1個game designer
其中一個programmer 會兼任整劇本
每個人1個月最少30個鐘既workload
(不過我地舊成員多數都唔只呢個數)
已經有幾千字既故事大綱, 初步game play / 劇情既prototype
目標整到40隻怪物可以收集, 用黎戰鬥

而家我地希望搵多2-3個artists 幫手畫背景/劇情圖
暫定目標係下年3月可以上到steam
除左繁體中文都會想整英文版
賣到既錢會全部成員平分 (不過我地都有心理準備未必搵到錢)

如果有興趣加入, 或者有任何野想問/ 吹下水都歡迎留言

或者都可以直接TG我

推

要咩style

如果係人同D怪
我地prefer 比較日式D既style
background 可能少少寫實又得, 日式又得
主要係搵完artists 之後再夾

翻版仆街芒就直接講翻版仆街芒啦

你都可以咁講